東張西望我屌你老母！！！！！！！！！！

岩岩你都影晒個女人賣狗同虐狗你都仲掛住影
點解唔直接搵人拉佢
我屌你老母！！！！！！！

呀嫂愛國係咪唔犯得法先

睇佢幾時死